香港政府咁撚嬲，不如警隊納入解放軍出兵打柒美國啦

黑警做先鋒，係時候表現你地愛國精神，捨身報國

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務